香港電台：拜登批評國防部拖延權力交接 令美國面臨安全風險

美國總統當選人拜登批評，國防部人員拖延權力交接工作，並警告將令美國面臨安全風險。

拜登與副總統當選人賀錦麗聽取交接小組的簡報後指出，他們的團隊面對國防部以及管理和預算辦公室障礙，無法獲得所需的重大安全資訊，認為這是不負責任。

拜登表示，他的團隊需要清楚了解美軍在世界各地的部署，防止被競爭對手利用作製造混亂。 他說，許多對美國安全至關重要的機構遭受了巨大破壞，許多人員的能力和士氣被挖空，不少政策進程受阻。

國防部長埃斯珀在大選後不久被特朗普撤職，任命支持者米勒代理職務，被外界質疑企圖在總統任期最後階段製造混亂。

敗登

侵 : 拎到支棍先同我講野喇

冇武力，冇實權

做左總統先講軍權啦

叫你個副總統辭左職先講啦

屌你老母未上任架你

比你知咁多軍事機密呀？

共匪支那登急了

司馬昭之心

俾料你爆俾支那聽咩

你個撚樣咪對美國最大既威脅囉

你咪最危險天字第一號奶支